唔係話鏝城要四冠王嫁咩 柒撚到

專心英超啦你老母西

劉明袋嘯

柒唔過利記啦俾波圖3:0

呢隊波柒開

發生咩事？

係

係，放走沙高最柒

呢個真係駁唔到

系，應該殺左佢唔好俾佢害永昌官

G持

歐霸狗靜

水狗有你唔洗輸鏝

Nben隱性迷利

熱刺，歐超盃見

大佬唔好咁痴線啦
揾隊英甲料垃圾利同四冠王鏝城相提並論

牙蓋的確係利嚟

鏝城迫害利記
難得我地勁你地就咪咁勁比季黎吧

唔難得，下季都勁

錢係買唔到history的

作為非城迷+反利
其實我想曼城歐聯出局 然後專心英超贏利物浦

鏝贏歐聯
痢贏英超
雙贏創歷史

可唔可以曼城四奪英超 利六奪歐聯算

下你無睇？